{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017428",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 호텔 식스티"
    },
    "text": "リーズナブルなリラックス空間を提供する麗水ホテルシックスティでは、スタイラー客室をご利用いただけます。 特別なイベントとして先着順でクーポンを差し上げますので、お見逃しなく。 イベントに参加すると、ネットフリックスを視聴できるクーポンも手に入ります。 先着順で予約された方には割引クーポンが適用されますので、余裕を持って予約してください。 クーポンを受け取る方法は、ヤノルジャアプリで麗水ホテルシックスティを検索してクリックし、客室を選択して予約する過程で真ん中にあるクーポン適用ボタンを押してください。 割引クーポンを選択して、手頃な価格で宿泊施設を予約してください。 駐車は15台まで可能で、満車の場合は隣の公営駐車場をご利用いただけます。 発生する駐車料金は全額支援いたします。(徒歩予約は除きます。)。 入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と実際の客室は異なる場合があります。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "麗水ホテルシックスティではどのような客室が利用できますか？",
            "answer": "麗水ホテルシックスティでは、スタイラー客室をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "先着順でクーポンをもらえるイベントはありますか？",
            "answer": "はい、特別なイベントとして先着順でクーポンを差し上げています。"
        },
        {
            "question": "イベントに参加すると何がもらえますか？",
            "answer": "イベントに参加すると、ネットフリックスを視聴できるクーポンも手に入ります。"
        },
        {
            "question": "クーポンを受け取る方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "クーポンを受け取る方法は、ヤノルジャアプリで麗水ホテルシックスティを検索してクリックし、客室を選択して予約する過程で真ん中にあるクーポン適用ボタンを押してください。"
        },
        {
            "question": "割引クーポンを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "割引クーポンを選択して、手頃な価格で宿泊施設を予約してください。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は15台まで可能です。満車の場合は隣の公営駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどうなっていますか？",
            "answer": "駐車料金は全額支援いたします。(徒歩予約は除きます。)"
        },
        {
            "question": "基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室の際の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされていますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられ、画像と実際の客室は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日によって変動するのでしょうか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 345,
        "QA": 437
    }
}